黃世澤：鄭立，你明顯收咗土共錢

鄭立嘅立場係，現今議會只係一場遊戲
而且你永遠贏唔到，贏到都可以DQ
無事的亦會自我約束
黃世澤我無追開，不過應該同而家主流民眾一樣
覺得得議會得天下
覺得而家個勢好，可以反攻政府
不過又係唔同立場就係收咗錢

credit to 月娥奔中

未打完仗就互相清算
想行返１４年舊路

黃世柒

叫條垃圾咪分化啦仆街

世侄係企喺我地呢邊既，不過有時偏激得滯成炒車啫

好柒

但短期
無其他可行,現實辦法

只有打區議會........

世柒又出黎柒

又係條19細7佢自己咪又一樣
而家個cm仲要冇埋

佢個問題係成日誇大
但立場唔算特別大問題.......

投完票再去掉蛋唔得？
投個票十分鐘 好阻你時間？

你係咪今年先睇政治野

兩件垃圾 收嗲啦 依家撚有後生仔識你咩
被時代淘汰的人

同阿鄭立玩下棋咪知, 佢成鬼日都出現, 收左土共錢0既人要咁撚窮, 哈哈

如果議會有用
DQ2+4咩黎

講DQ6會比鴿話係鬼

鄭立係講事實
佢只係講出依家既議會環境下選舉只可以係為左拎錢搞抗爭
因為政府同建制派廢左個議會功能
佢叫大家唔好只期望選舉就可以解決到問題

應該仲有
唔係鄭立本人account
係佢個page

隻章魚咀仲好意思講人收錢

世柒就算吧啦
不過鄭立其實都係次次係到扮看透世事既智者咁
其實幾乎從來冇俾過有用既advice
淨係用一種世外高人既tone打一篇好長既白話文
講既野扯到古今中外，但就冇次有用
就拎今次黎講係上禮拜五突然堆官撲出黎吹和風
連燒山都估到政府讓步
佢仲係度話人地太天真，政府係諗住儲力反撲

佢邊度玩棋

掉完蛋先投票得唔得?
掉隻蛋幾秒鐘好阻你時間?

世柒成世都係咁 最鍾意排斥異己
當年同條台灣佬嘈又係話要出律師信去嚇人（佢最大嗜好就係話告鳩人）
所以咁多年屌佢既人一直都多過附和佢既人

好多年前成日睇佢
真心覺得係 on9
而家仲信到佢十足果班更 on9

鄭立點就路知

世柒 621 都未過就就係人都知

議會功能可能廢咗，但係見閪環每年科水過億打救淫賤聯之流，證明佢地係好重視呢個戰場。

人人齊心去投票，只係晒五至十分鐘，就可以破壞土共億元大計，何樂而不為呢

世柒行埋一邊
得別係為私怨出黎咬

睇到了THX

其實意見多先係正常 唔好郁下就話人係鬼

永遠唔好低估對手

其實好嚴重指控
鄭立講嘅嘢完全係事實

鄭立無阻人打議會
因為而家人人覺得可以喺議會反攻政府
佢立場係，當日DQ梁游時，泛民默不作聲
已經決定咗議會係無可能反攻到政府
而家可以去選，但應該將資金用喺反抗之上
例如支援被捕人士
但唔好妄想可以靠議會推翻政府

世柒收皮啦

我諗鄭立無叫人唔投/投對家
只係提醒香港人唔好一心靠議會就可以搞掂
而議員同時唔應該為左人工而自綁手腳去抗爭

世柒

得罪講句
成班撚屌一見一出名少少就當人預言家
世柒搞bno盛既野搞得少?
eu又好 德國又好最少佢叫做熟路
鄭立講既野 唔中又唔會唔認
佢係台灣搞文化界既野都叫有文有路
但單就呢件事黎講
鄭立只係講事實
唔好對一個閹割左既議會有太多期望
純粹係客觀既描述
世柒就走去挑機 總之唔同路就係鬼?
其他人或者佢講得冇錯
但鄭立從來只係以第三人稱客觀描述
唔係做乜撚野戰略家
唔通陶傑叫人移民又係焦土派咩
泛民班撚屌如果係早兩年醒水小小
唔好做咁多柒野 會比位人入?

唔好依家內閧
哩啲遲啲嘈啦

總之未登記選民既記住盡快登記
得番十日左右
此post已完

上有人大釋法 配票
下有確認書 dq
議事規則俾建制改到少數派毫無優勢
入到去嘅都會為咗唔dq而自我審查都會縮
係仲同我講議會好撚有用好民主？
搞掂個功能組別先再講啦

don't make the fool famous

你冇追開就睇番過去幾日黃世澤 d 文，睇下佢 621 既策略

+1

鄭立扮高清？ 實有啲嘅，不過人哋做文宣，係ppt同台灣人解釋好多香港野

世柒呢？ 係德國自製小氣簿同賣杯咋

而家可以行動做咩要等議會選舉

世柒又開工了

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

鄭立都反係咪痴線
我睇左佢D Post幾年
講野幾中肯 論述又好
佢好多post既觀點係覺得選左入議會既人應該要支援抗爭者
世柒係邊度睇到佢想土共主宰議會 做乜鳩

我諗世柒會出文話連登充斥三毛

好撚小器

我等緊肥Henry出文屌人

世柒算撚數啦，私怨行頭

同佢意見唔同就係五毛焦土派，同佢屌嘅仇思達有咩分别

鄭立喺ptt同台灣人講香港嘢點都有用過你世柒啦

不分化

原來仲有咁多人睇佢
利申仲follow緊

樓主你小心D呀
講下泛民拉票仆街
都被人屌係三毛架

鄭立就係講中晒D和理非撚嘅偽善同黑暗面.

兩邊都一人少句啦
兄弟爬山 各自努力
各有各抗爭手法
有人入議會、有人上街頭
你覺得選舉無用你咪自己唔參與
根本唔需要屌人拉票、做選舉工程
人地做選舉工程阻唔到你上街

人地去台灣住同做生意
佢緊係“世外”咁睇香港中共佔領區

鄭立你地都信我冇野好講

得閒記得睇多啲健吾 人妻先生 鄭立

老老實實兩個都係扮智者
黃世澤更加係傻傻地。淨係記得佢同cy根本無分別，周圍話出律師信兇人。
唔明有咩好討論。

咁既垃圾，唔要也罷

鄭立話個主旋律唔應該放係議會到

佢哋最多只係輔助用

好難理解？

三毛狗未打完仗又想分化

黃世柒都有人信

鄭立講的都是客觀事實

經過DQ事件仲有咁多人沉迷立法會選舉
睇唔透
如果今次有人主張入立法會之後政府DQ就二百萬人上街
我就投佢

你班仆街過氣熱狗私怨撚終於等到開始漏氣

開工啦咩

議會點都要爭，佢DQ你就係佢地錯，可以攞嚟出新聞，但唔爭就係自我放棄，咁無人救到你。
正如班狗full gear,我地乜都無，做乜仲出黎？因為點都要爭取，同埋爭外國輿論呀！今次點解送中暫停，有部份都因為有外國輿論
麻煩槍到對外

蠢老鼠

最冇資格講係你囉

鄭立係話議會係用嚟拎資源, 邊有叫你唔選

鄭立同前兩者無乜關係嘛